搵地方睇歐聯決賽先發覺原來香港咁多雜種球迷

果年邊隊勁就做邊隊fans